# kvadrgon

hra naprogramována v jazyku python podle staré hry hexxagon


ve složce hra je kód v pythonu i s soubory ke spuštění 
a .spec souborem pro pyinstaller

nedoporučuji zkompilovat kód do jednoho souboru, trvá dlouho než se zapne
